# TestTwo



## 3D. Выполнить один или несколько из вариантов ниже, на ваш выбор, в зависимости от того, на сколько вы хотите продемонстрировать ваши навыки 🙂

### Вариант 1

Реализовать зацикленное вращение любого 3д объекта, например, монетки. При тапе на объект он меняет цвет. Все остальные детали - на ваше усмотрение.

### Вариант 2

Реализовать простую 3д-модель машины. На экране есть кнопки управления (вперед, назад, влево, вправо). Машина может ездить вперед, назад и поворачивать. Все остальные детали, например, дорога и препятствия, звуки, свет фар и т.п. - по желанию.
